邊隻con好用

我有近視有散光 對眼有d乾 之前用smartview 有冇其他con推介？

My day

你地舖係咪都有得賣？

Smartview = clarity 係上一代高透氣con
而你只須要付出番比起88買更平既價錢就可以升級至這頂級的my day

Yes